升左ios10.3.1以為轉左2gb內存……

更完setting係顯示左多左2gb，但係每一次㩒入去都減緊，例如2gb去到1.9gb咁，咩問題

以為多左2gb內存*

內你老母呀

大陸仔

大陸喱死返去百度號威鋒網啦